《Ghostbusters》女版主角發文抨擊《Ghostbusters 3》

《Ghostbusters》系列電影於 1984 年與 1989 年推出首集與續集，在 80 年代成為話題性十足的代表性電影，前年則迎來女主角為主要成員版本的《Ghostbusters》。本週，原導演 Ivan Reitman 兒子 Jason Reitman，透過 Entertainment Weekly 宣佈他將接下父親衣缽，進行拍攝正宗系列的《Ghostbusters》最新續集，也是所謂的《Ghostbusters 3》。

而此消息一出，讓不少死忠影迷感到興奮，但另一邊身為《Ghostbusters》女版的主角 Leslie Jones 卻於網民發文中進行批評。她認為此續集計畫相當污辱人與不尊重她們，根本有意排除《Ghostbusters》女版電影，更以 Donald Trump 會做的事來形容此事，並標記女版導演 Paul Feig 與另一位主角 Melissa McCarthy。

唔收得點尊重

班女係咪唔知醜啊

問題係女版都推翻左本來嗰兩集

女版果套真係垃圾嚟

CLS
即係GB系列以後一係唔拍
一係就拍返女版續集先得？
女權撚駛唔駛咁惡？

GB女版票房收幾多?
上年既ocean11 女版票房跟男版相比又係幾多?
有興趣知

點解
太舊唔太記得舊版內容同佢撞咩

唔講其他，淨講一個簡單嘅邏輯問題：點解兩套唔可以並存先？係咪自己都知自己本套嗰套女版係垃圾，唔敢同原版競爭？

Gb我想睇幾條傻佬多啲

原來出聲屌果個係女黑鬼 明晒

有舊版cast客串，但唔係演原本嘅角色
即係個故事同前兩集無關係

跟著又賴人地打壓女權，又唔見人地負皮近排套Widow?

就算女版拍得成續集，都唔會有佢份

呢個陣容只會諗起一個字 -

BITCH

Leslie Jones

好撚索呀

成套戲充斥住八婆式爛Gag
唔記得GB班Fans係以中年男士為主
根本趕客

拍女版無問題
搵幾個後生啲嘅靚女做就得

醜人多....

成套嘢根本就係女權過度自我膨脹嘅代表作。好撚心啦，懶係攞以前啲所謂父權情景，再懶係搞笑咁男女調返轉咁做一次。故事唔算垃圾只係因為有原版俾你抄咋，俾佢地由頂到尾創作一次，套戲應該要燒片，唔可以存在世上

女權一定要拍到成個系列爛曬先滿意

成套野最好睇係雷神

成日話醜化物化女性。

但女版GB入面雷神成個弱智咁又唔算醜化男性？
嗰幾件女角因為佢靚仔而請佢，又唔係物化？

套戲本身垃圾，唔撚收得，拍返GB3又唔得？

依家啲女權撚都唔係爭取平權
而係要女人有特權